邊個阿迷手足上左報紙???

it男
n賓

it牙狗波台都係得果一個姐

似賓科

開名啦

賓科屈福特狗

波台通常係班熱狗先咁憤世嫉俗
自己諗下係邊個

同時有上CC台既波台牙迷
好似有個沙格拿(迷X)

咪借d2話我狗

用錯acc喎拉科福特

我知邊個，但唔想做259！

comment夠50正評先開名

INBOX左

係會員神X手查馬克，唔開全名。

係我唔小心禁左負評

一時轉錯ac好閒啫

nben